一起果醬條撚樣又黎料啦 #sosad#

唔cap圖啦
自己上佢FB睇啦
咁大個人仲咁撚幼稚
一叫佢用三萬蚊請marco小朋友返工即刻靜哂

喂南亞仔呢 去左邊

龍門賺錢：人血饅頭！賣手足！
自己蝕錢：最緊要係自己盤生意

忍唔住用fb 屌柒佢

條肥鳩打少陣飛機都唔得

睇咗陣佢個fb，好難想像真人係點，講嘢好撚小學雞明顯話龍門又話人對號入座呀，好撚肉酸呀救命

請Marco其實有幾咁困難？
佢12/10都上庭
最多咪出你幾個禮拜糧
放佢喺度做吉祥物
淨係捧捐款箱 都夠做啦

自己： 我d 錢點幫手足洗撚同你交代？請marco 會比人打電話黎鬧架不了

龍門：你唔交代d 錢去向就係私呑！唔請marco 就係害死手足！